原來有公司可以賤到屈示威者搞到遲出糧

聽到都嬲，我個friend係鍘魚涌一間公司做，本身間公司係月尾出糧，但個個月都7號先出，仲要係票，咁都算啦，當7 號出，今個月又係7 號出，但彈票，前日收到咁既email, 竟然賴係示威搞到出唔到！

順帶一提，個腦細又係垃圾藍絲

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

告唔告得？

遲出糧告得架啦

唔開名=洗版廢帖

佔中累事

報勞工處啦

Name?

遲出糧就遲出糧啦！賴人老母示威者
真係祝佢生意興隆

報勞工處

佢好似已經遲兩星期，仆佢個街，人地都要生活！
吿鳩佢！

打去勞記

告得喇下話

累乜事

冇聽過咩

同我一齊嬲！

搵勞工處啦

你個Fd係咪呀賓？

咩係 bssic 同 fulfl?

搵到第2份嘅
勞記 見

夠5版開！

關乜事

Who?

支持！

可以告佢 出糧就真天經地義喇你老母

我話知你老母閪鄉下原爆核爆有哥斯拉

唔出糧就要你同共產黨一齊食樹皮

屌，一定係驚黃絲同事買gear, 唔撚出比佢地啦

開名

藍絲個腦全部都壞咗

唔係

Ben

呢排你成日鋪出嚟嗰個男仔?

咁開心賴落社運度呀嗱！
拮老母落地獄！

總知
你彈票 我無錢收 就係無糧出
勞記見

唔係
呢個friend 識咗好耐了

罷佢老母啦

要養家嫁大佬
Ok 你話公司手緊嘅一早通知，我諗正常都服啲
喂大佬你彈人地票喎
頼落社運火上加油

不合作搞到你返唔到工 佢點講

即為最basic基本既野，佢fulfil達成唔到。

屌你啦，賴

721 以民建聯為首既建制派縱容黑港警察同黑社會對平民進行恐怖襲擊

直頭告得，彈票關示威撚事咩

721 以民建聯為首既建制派縱容香港警察勾結黑社會對平民進行恐怖襲擊

721 以民建聯為首既親共派縱容香港警察勾結黑社會對平民進行恐怖襲擊

叫老細留返同勞工處講

條友串錯字？

黑警死全家

咪話佢垃圾藍屍頼得就賴

佢老細無講乜，反而佢阿頭話照10點要人齊開會，邊個遲邊個寫不少卡1000 字遲到報告

勁撚多錯字

推

求公司名

5版開？！

根據香港法例第210章《盜竊罪條例》18B條——「以欺騙手段逃避法律責任罪」[1]：

(1)凡任何人以欺騙手段(不論該欺騙手段是否唯一或主要誘因)——

(a)不誠實地獲得免除作出付款的全部或部分現有的法律責任，而不論該法律責任是他本人的或是另一人的；

(b)意圖不履行作出付款的全部或部分現有的法律責任(不論是否永久地不履行)，或意圖讓另一人如此辦，而不誠實地誘使債權人或任何代表債權人申索款項的人等候付款(不論付款日期是否獲得延期)或放棄要求付款；或

(c)不誠實地取得任何豁免或減除作出付款的法律責任，則屬犯罪，

循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

全港咁多間公司點解得你一間出唔到 勞記見啦屈得就屈

咪臭閪！
好似佢今日勞記

無任何理由可以遲出糧 告佢

叫個腦細自己同勞工處講
全香港都出到 你有咩咁巴閉

關L事
咩proof 都冇

同佢講勞記見啦

出名出名

又係佔中

巴打，你個fd出未？已經半個月

出！

出名出名！

告得

佢間公司扮係法國生活店，據知老細同紅菇好fd, 上年揾左間start up 公司搞活動，拖人拖左幾萬蚊半年。而家又欠租，有同事問managenent 出糧，佢地話大家要係公司立場諗。唔好咁自私